林鄭犯罪集團為何要帶頭摧毀香港?

林鄭犯罪集團為何要帶頭摧毀香港?

林鄭犯罪集團，包括香港保安局長，不停在國際舞臺上宣揚香港的“恐怖主義”，刻意詆毀回歸23年的子民。不顧中華大地第一責任人習主席深度感受，以李代桃、自掌嘴巴。

誰是香港“恐怖主義”，董建華、梁振英心知肚明。 良心失衡，姑息養奸，打著“香港再出發大聯盟”招搖過市。厚此薄彼，無底線抹黑誣衊青年，慷慨在國際舞臺上自宮，大方的“侮辱和強姦”血融於水的人民！

香港如有“恐怖主義”，那就是三萬換了制服、撕掉警號、全副武裝放催淚彈的警察。隨著禍港黑手孫力軍團夥被習主席一舉剿滅，香港警隊泛渣立即浮現，造假“維穩”一目了然，毀港動力大白天下！

香港積累的國際聲望，就這樣被這幫崽賣爺田、吃碗面反碗底，危言聳聽一次次污染。為了打壓不同聲音，與中聯辦部分貪官沆瀣一氣，粗暴干涉香港事務，詐騙習主席、蒙蔽13億。

為了竊取香港巨大財富、和掠奪全球港產資源，林鄭犯罪集團製造“送中條例”引線。港澳辦、中聯辦不顧“基本法”尊嚴，與民爭權奪利，浩劫東方之珠。毫不忌諱在世界舞臺上，刻意摧毀習主席形象。

這是一群騎在他人脖子上，吃著人血饅頭，不顧反對聲浪一浪高過一浪。從弊選到操縱立法會，為了讓少數人獲取不當利益，空喊“愛國”口號，不惜毀滅一國兩制旗幡，幹盡一切齷齪之能事。

林鄭犯罪集團養賊自重，困獸猶鬥。喬裝燒砸，扯下國旗，塗黑國徽，繼續嫁禍栽贓，在香港犯下纍纍血債。賊喊捉賊演技發揮到淋漓盡致。

無視美國制裁大棒，不顧殃及池魚繼續為非作歹。用“再出發”幌子行走懸崖峭壁，行將就木，無知到想與所有香港出生、活力生輝的未來主人翁血拼到底。

做賊心虛壓制普選，“兩辦”支持僅剩百分之九民意的林鄭犯罪集團，本身就是超負荷的反人類行為。窮兵黷武“再出發”、想掌控國際都會，只會適得其反，三觀盡毀。

香港所有年輕人，用最大的愛國、愛港情懷，用無數生命維護一國兩制永不變形。為了港人治港行之有效 ，為了五十年不變落實到位。香港年輕人的一切反抗，都是盡力在挽回習主席治港形象！

季羨林基金會曾主席2020年5月9日

睇左一半以為占啤寫